# Die häufigsten Fehler beim Marathon und wie Sie diese vermeiden

Da denkt man, man hätte alles für einen top Marathon getan und dann das... Es läuft einfach nicht rund, der Mann mit dem Hammer läuft ab Kilometer 30 mit, der Magen rebelliert oder es gibt andere Gründe, warum das eigene Zeitziel beim Marathonlauf deutlich verpasst wurde.
